今個月冇錢交租

普通屋企一個 搵到既岩岩夠食
本身同我爸好friend 老母就冇乜兩句
因為佢on9 自私
咁多年黎我爸畀哂所有開支 都盡量滿足佢
直到幾年前 先知我爸其實入不敷支 爭銀行錢
唔問都冇野 一問 老母仲撚離諳 靜雞雞借左幾十萬 原因係幫自己升職 充大頭鬼
個陣仲細 on99唔夠識諗
一家住緊居屋 未供完
佢地話賣樓還 我又冇咩意見
換轉宜加 知道有間屋都咁撚難 老閪都唔會畀佢地賣

好喇賣左 其實又唔值錢
還完都冇左一半
唔緊要啦 諗住慢慢黎
唔夠一年半載 我老母又話要跑數搏升(做咩費事講)
又問我爸要錢
佢個人心軟到冇撚得救
我同我爸講 咁樣只係無限loop 唔會真係幫到佢
有本事佢就自己搵返黎
明知屋企冇 永遠就覺得有人幫佢 唔諗個問題其實係自己度
喱個世界有樣野叫量力而為 有幾難明
點解明知做唔到都係要夾硬做

結果我爸梗係畀左錢我媽啦 仲拎埋佢同我嫲一齊草個d出黎
fine 錢係佢既 我冇野講

之後仲有後話 就係佢又借錢畀佢個friend 又廿幾萬
你以為佢其實有錢? 佢地月月清 冇債係身都偷笑
咁D錢係邊黎? 全部銀行借
幫人借人地還畀佢 佢再還畀銀行
成件事係幾咁on9
每一次就係不斷孭d債上身 然後還撚到隻狗咁

好喇 今次就到我叔
個故仔好似套cctvb劇咁長 亦唔知真定假 總之前後又借6位數
應承話還 結果幾個月一蚊都冇
岩岩借埋我爸成份糧
講好10號前有錢 宜加聽日要交租
問左 佢仲係話冇
同我爸講完一大輪 佢結論就係話始終屋企人 自己唔忍心
咁我仲可以點
佢問我 有冇錢交左租先
我10幾K一個月 有畀家用
自己都係草唔到錢個d人
要我畀我都冇 但係我真係覺得咁落去唔係辦法
永遠人地既問題就要我地解決

我媽知唔知? 知 不過扮聽唔到
屋企其他人點? 講左驚佢地爆血管

我尋日岩岩知 我叔前妻原來都爭我叔錢
但係佢地絕對再見都不是朋友
我好唔好厚住面皮搵佢 叫佢還錢畀我叔畀我地交租先?

我應該點做好?

搵佢老味 錢係應該佢地還 / 逼我叔 佢總有辦法 / 自己籌旗畀住先
理撚得佢地全部 / 全家都on9

首撚唔先
成班都on撚鳩
尤其你老母(）
跟住係你老豆
用下腦都知
要成功一早得撚左啦
要貼$先有得升?

你老母做保險，銷售果類？